曾志豪 政府財「仔」預算案/ 燒修大戰點睇？

2021/0225/
曾志豪
政府財「仔」預算案/
燒修大戰點睇？

志豪Live Show
168K subscribers

曾志豪，傳媒人，專欄作家。楝篤笑創作者。
《志豪LＩＶＥ ＳＨＯＷ》是政治評論、社會民生的TＡＬＫ ＳＨＯＷ。
晚上開LＩＶＥ
即時最熱 互動討論

曾志豪